［IT狗］政府工定外國IT好

是咁的
小弟今年CS final year
到左準備搵工既階段
咁本身都喜愛日本文化
見有唔少agents唔洗識日文都可以報外資公司
長遠仲有機專材移民
不過人工唔清楚點啦
同時小弟報左份IT政府工
其實想問一樣野
2樣黎講邊個會競爭大d
同埋比巴絲簡會點考慮？

日本移民IT狗
政苦工

有人唔做做狗

二揀一緊是ap2/ ito啦

競爭好似都幾大
20先有1個收
不過ap2個價位唔太吸引
日本樂天果d都過

假設你日文ok, 外國IT is more competitive!!
US visa is more difficult to get

其實有好多it job都係no Japanese required
加上去到耐左自然都會識
我覺得呢點唔洗擔心
UK係好但講到移民都係日本最易又快

日本it大壓力 不過有挑戰
政府it冇野做 日日打機等放工 月入4萬4

2個試左先
可能2樣都唔請

最易應該澳洲

IT政府工邊到報

如果係日本既外資應該無咁大壓力掛

有料冇壓力
冇料係果邊慘過係香港

政府網

🙄

外資
你直屬阿頭係外國人定日本人先

錯
應該係
矽谷it >唔做it > 歐，美(非矽谷）it >新加坡澳洲it> 日韓it > 香港政府it > 香港it

識有個大學同學 十年前入左矽谷intel 做it
做左兩年 唔做 人工極高但壓力大到仆街
每年評分最低個5%員工都會被炒

不過入過矽谷 你全世界所有it工都冇問題

On9先去打日本仔工。
日本工出名加得慢

你話去其他歐美國家就話姐

佢地當去旅行正 就以為做野一樣

雖然係加得慢
但移得民都預左果邊生活
調番轉香港比5/60k你都未必買到樓
係日本30k可能都夠用

但係日本仔工作壓力超大階級觀念超重

廢人入政府，問下自己係咪廢先，係就唔好諗，入政府等退休啦。